陳雲：民主運動 遍地開花

陳雲：民陣取消遊行，政府總部放假，衙門無差佬，立法會會擱置國歌法審議，顯示政府看破了示威者仍然停留在清朝咸豐年，只要放棄守衛慣見的權力目標，命令合作慣了的民陣取消行動，示威者就傻了。
大陸呀，目前只是要維持有限度的、和平的、舒服的集會就可以給G20高峰會維持壓力。你好似菲傭一樣，好似藍絲帶一樣，申請個舒服的公園、空地之類圍爐，或者索性在風涼水冷的旺角天橋之類，舉下標語，派下傳單，一千幾百人就可以啦。
大佬呀，用下個腦啦。當年佔中、反國教都是這樣在天橋做啦。遍地開花啦。各有各做呀。這就是地區自治，不是集權去政府總部。你想民主，首先就是分權、自治。你自己仆去大台聽大聲公演講喔，去警察總部挑釁警察來毆打你喔，你到二十二世紀都未有民主啊。
我不是說你是傻，只是說，當大家hea做、大家舒服做、求撚其的時候都可以做到效果，甚至是N+1 的效果（N是以前民陣做的效果，給你加上去取成績的效果），你就不要勤力去做，做到警察非要驅趕你不可，之後你又回到菲傭式天橋集會啦。
香港人的勤力鳩做病，真是好可怕的。

推

去創意台開啦

陳雲：民陣取消遊行，政府總部放假，衙門無差佬，立法會會擱置國歌法審議，顯示政府看破了示威者仍然停留在清朝咸豐年，只要放棄守衛慣見的權力目標，命令合作慣了的民陣取消行動，示威者就傻了。示威者於是返回沒有大台領袖和警察圍困的權力象徵，苦苦曬太陽，這是比起《等待果陀》（Waiting for Godot）更為荒誕的香港鬧劇。
大佬呀，目前只是要維持有限度的、和平的、舒服的集會就可以給G20高峰會維持壓力，隔山打牛。你好似菲傭一樣，好似藍絲帶一樣，申請個舒服的公園、空地之類圍爐吹水，或者索性在風涼水冷的旺角天橋之類，舉下標語，派下傳單，一千幾百人就可以啦。無報紙無電視台幫你報導？你自己拍selfie，自己做live，自己friend share囉。你D friend 平日都不看報紙不看電視的啦。

陳雲失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文浸大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.提倡以行季喼改裝成盾，惜其領導之熱狗和城邦派沒有跟隨使用
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

中大台毒太深